武磊依家仲勁過美斯

自帶病毒
好似Magic Johnson 咁
球王

我地美斯神一樣有愛支大能護體，神鬼莫敵

梅西2020年 聯賽上陣6場 1入球6助攻
C羅2020年 聯賽上陣6場 10入球1助攻

牙朗廢到

我朗英超史上最強球員

武膽匪磊

霉閪

美斯都唔夠膽mark佢